有冇人信miss pun係處?傻西當有趣

臭雞扮上菜
之前個個傻閪miss pun話拍拖幾年無性行為仲係處，dllm原因係怕有bb， on撚柒尻安全套吾係100%安全，食飯都吾係100%吞就落，你又食?講出泥笑撚死人咩
個件中大emil?肚腩大過胸，真係吾撚開胃
邊撚到泥既自信?
純男人角度
不喜勿插

P

恰尻隻中度弱智既師兄，叼撚曬男人既尊嚴

先唔講單嘢
成篇野吾吾吾吾吾
吾你老母吾咩 5P

你都無份屌
係唔係處又關你乜事

吾你老母

不分政見咁討論呢個人，
Miss pun咁強調自己係處係咪因為覺得處女有價值啲？
如果係嘅話咪同女權嘅價值唔同囉？
睇唔透

可以呃9連登傻仔比錢買相
處女相賣貴d

絕對覺得根本miss pun 同email都係借女權上位

堅虛偽

唔話處邊有毒撚課金課到佢發達？

吾你老母
你老母個閪就處

今日唔係 聽日係

吾你老母吾咩 5P

驗過先知

屌過，真係處嚟

緊？